睇得出球王美斯今次真係崩潰喇

好傷痛

我地欠美斯一個美洲盃冠軍

張相舊架 阿sir

今屆美洲盃架

屌連智利都輸埋只要過到巴西就打秘魯

唔係啱啱果場

morning sir

佢手紋身嗰朵花都斷搶眼

小花

守一場就可以穩拿

唔緊要啦，年年都用得著

落後個陣仲有下熱誠飛剷
睇咁耐美斯好少見
真係急了崩潰了

阿sir 我無野講

比返個10號我啦

阿古路咪一能樣咁廢

起碼有入球有助功，個花王淨係識門前飛機

佢真係有球皇嘅腳法
但真係無球皇嘅氣質同鬥心

成班過氣老野

又jer

自閉的數據上帝

我地？ 你智利迷？

成班垃圾 買親都輸

過人數美洲盃最多＋key pass數全阿根庭最高

花迷：賤種朗迷又j鬥心眼神